真心想知點搵sp

真係圈子細好難識
又唔想成世打j
去邊搵好 唔驚沉船

?

去叫雞囉柒頭

Pm me

利申想試下69 互含